[Tg] 放低TG就會有人搵? (83)

98巴

93巴，想認識特別的你
邊蒸口罩邊等你加

92絲
慢慢等待對的人 慢慢來就好了

30巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

97美國巴
岩傾可發展

千言萬語 抵不過一句話
反反覆覆 握不住一粒砂
我的眼神和別人不一樣
如果你懂 請你別走

90 巴 乜都傾下

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

96巴 乜都可以傾
鐘意行街旅行動漫睇文章
對文化歷史宗教有興趣，不過係讀物理出身

90後巴 tattoo dog

94天蠍巴
姜太公釣魚

97 巴

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

95教書巴

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

94巴 gym sporty 打波
咩話題都傾得 咸甜不拘

99巴 可以入嚟hae吓時間

97巴
鐘意gym 中西武術 佛學 中國哲學

97巴 學護 愛9up 隨緣

95 185

求新發展

95巴

做銀行野
繼續home office....
巴絲都得 真係悶到一個點
訓練緊9upper 同暖男技能
黎傾計啦 重點 我覆得快😂

89巴
圈子接近零異性 識認識女性認真發展
會長傾唔hea覆

想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人

想了解我歡迎問我任何問題

24巴 182 瘦底 S底
搵特別關係 想沉船
小小小外協 不過一定feel行先
試過對住大家甜笑住咁玩 番唔到轉頭

巴
搵人打LOL

93 大西北撚，係屋企悶到生菇
搵人切菇

巴

hello 86 巴

92巴
純粹想識朋友，如果唔會點覆機既勿加

吹下水解悶 mean絲一個

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

91絲 搵長傾 乜都傾

94米八白羊巴
鐘意打籃球同聽音樂
有緣做個朋友呀

92巴。傾漫畫

20幾歲巴打
搵長傾通宵傾嘅朋友仔
男女無拘 傾乜都得 最好唔好咁cool咁串
唔好介意我9 up

94獅子巴

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

96巴
想搵機友一齊打lol 巴絲都得
最近沖緊積分

93巴
搵長傾 想識絲
有緣可發展

94巴
黑實 中意做運動
gym 行山 睇戲
脾氣好 隨和
咩都傾得
大部分時間都可以覆到

想認真搵發展

94

很重要 所以要...

92獅子巴 大西北
呢排home office
想搵長傾 一切隨緣

99巴
讀書，停課做緊廢青
跑步，打機，參觀博物館
搵絲傾計

代frd po
92巴 178cm

Final yr 巴
突然好想同人講嘢

95絲

小妹今日生日想乞句生日快樂

生快

些些

175哈比人
拍過一次拖先知原來性格最重要
希望對手唔好咁鍾意浦,溝通唔到,
鍾意人地笑,所以希望笑點一樣,愈痴愈好
慢熱,但係啱傾一定秒回
自問對人真誠
平時鍾意聽歌唱歌,小動物
快D黎做個朋友

94天蠍男
175哈比人
拍過一次拖先知原來性格最重要
希望對手唔好咁鍾意浦,溝通唔到,
鍾意人地笑,所以希望笑點一樣,愈痴愈好
慢熱,但係啱傾一定秒回
自問對人真誠
平時鍾意聽歌唱歌,小動物
快D黎做個朋友

22 得個look係文青巴
千祈唔好認真

獨立 暖男 成熟
喜歡安靜 簡單 大自然 動物
聽歌 健身 結他 煮野食 咖啡
唱歌 放狗 影相 航拍 旅行

不煙不酒不夜蒲

唔信星座

92 180大隻巴

近期好得閒
吹下水

21大學巴 想搵絲傾計9up下

98巴 盡量秒回
鐘意長傾 但自己諗話題唔叻

89 毒巴

9up

96巴 秒回

01巴
喺屋企好悶搵人傾吓計

多謝哂同我講生日快樂既人

89 巴
鍾意貓
會踼波 跑步 行山
讀緊社工
傾咩都得
巴絲都得

25巴巴巴

happy birthday

94巴
181
中意做運動
行山 Gym 打波 跑步
咩話題都OK

99基巴 傾咩計都得

88巴
非秒回 圈子細識唔到人 非絲勿擾

98 hku ba 9up下

99巴 想搵差唔多年紀嘅絲
最好讀緊u 唔好潛水

00 巴
空氣中留著熟悉的味道

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

90 巴
咩都講下
放假最鍾意出去食好西
想搵下人長傾
[url]

00巴

32 巴打

做出版 求長傾 巴絲不拘

1 可以講吓你認為人生有咩意義

2 可以分享吓你嘅興趣，或者你嘅過去

3 可以講吓我嘅興趣：
時事、政治、電影、飲食、本土文化、文史哲、acg

94 巴
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打, 有緣可發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

90後醫生巴
跑步唱歌做占

利申 黑警死全家 勿add

97空少巴 183
平時中意做gym 打波呀
有養貓 揾我一齊傾貓經都得
想揾一個認真想拍拖既絲打了解下

96巴 175
外協走肥🥴因為本人唔肥🤭
希望岩傾😝鐘意細過我😳有冇99-97絲搵❤️
希望岩傾 認真❤️ 只限今天 手快有🤗

97 絲
音樂電影乜都傾
想識朋友巴絲不拘

94 工程巴 搵絲 長傾
鍾意睇Netflix ，影相，聽歌
想識個好女朋友

98c

放假又悶 返工又忙

之前係呢個post識到男朋友
but..結果最後...
絲打們記得帶眼識人呀

有料爆?

巴 搵個啱傾長傾

冇呀 分手就算架啦🤭

九成趙完鬆

Design巴
Indie 畫畫 動漫
電影 打拳 行山
我好多興趣 乜都可以傾下

99絲
岩岩分手 無牽無掛
秒回搵人長傾
平時中意睇下書 打機 唱歌 煮下飯 養貓
性格文靜 對熟人比較開朗

我冇比人趙到
條友自私撚姐

96巴
中等身材 185
鍾意 聽歌 睇書 做運動 同整野食
追求緊夢想
認真想搵另一半
唔會Hea覆 盡量秒回

踏著夢 讓我倆漫遊宇宙
穿梭星空裡一起作詩句
踏著夢 共創作美麗故事
就讓夢幻 瀰漫在心中

拍咗幾耐先? 合則來, 不合則去, 好平常

89獅子巴
平時鐘意做運動
好有求知慾同想不斷進步
想行番山 睇日落 學日文

大家交流下

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下

93巴
有冇人想聽日出去行下

96ba 🇰🇷

92處女巴
啲fd comment個人太正經,嗜好都好雜, 係運動差啲
A0, 出唔到Pool嘅原因可能係過份謹慎
圈子少女仔fd, 想識啲女仔發展下

想約定大家每日戴豬咀岀街

你講得岩 所以冇所謂
當我冇講過啦咁

97巴 搵絲長傾 屈左係屋企幾日好悶

留多次？

96巴 多興趣a0 可吹水 無禁忌

80後巴，搵人練西班牙文同英文吹水

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
男女都傾得

180 94巴
想黎同人廢up 長傾
摺左幾個星期真係好辛苦

93絲
U grad，法律界
分咗手，想搵巴/絲長傾工作/感情/生活上嘅嘢
個人比較靜，平時鍾意行山、唱k、睇戲

律師?

尋人啟示
Tg name:唔掂x
傳說名:試下我隻奔雷x

自己一個去澳洲玩
有無澳洲巴絲

22 巴 夜媽媽傾吓偈

咩都傾吓喇

93巴
唔煙唔酒 普通善良男仔一個
希望識到合適既另一半
tg@axbxcxzx

94巴 9UP

連續第兩個星期唔洗返office
只好屈係屋企打機 但唔想SOLO
純粹想搵人打傳說排位 本人神手級
最佳打機工具人 陪打 陪玩 陪升

巴 短傾9up一晚

01 巴
秒回 咩都可以傾下
鍾意音樂 運動 打機 煲劇
毒留在家中好悶

就傾一晚，男女都得
所有野都有時效
感情係咁
人都係咁

95 清唱巴

有冇絲有興趣想聽吓我唱歌 包冇失望
個人鐘意錄音傾計多啲 有冇同好？

93 護巴
隔離病房番工 隔離床位訓覺
一個人

95巴 好鍾意睇戲 近排追返啲奧斯卡提名
唔煙唔酒唔蒲 圈子好細🥺
個政府咁廢 亂世中 想搵人傾下計

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

24金牛巴
一星期做七日運動
冇乜朋友
想識多啲朋友
男女不拘

96巴 多興趣a0 可吹水 無禁忌
樣樣都識

想搵另一半 唔外協

處女巴 搵人9up解悶

96絲
準備翻台灣繼續學習
肥矮醜絲 唔好有期待

剛分手嘅98巴

米8 超運動型 做教練 業餘選手 頗大隻 bodyfat10%
就打比賽先嚟分手 個人頹咗一頹

想搵C plz 我太多巴喺左近 要異性平衡下

就一夜吧
94絲

93 絲
咩都傾得
音樂 行街 打機 .......

有無巴絲可以聽我呻下...

罷工抗疫中，歡迎r水吹
@markgor2018

97巴
聽你心事 gym 中西武術 睇書 佛學

93

98絲

00 遇怪魔我即刻變大個

92巴 一星期扮工6日 No life!

太太太多啦 暫停 感謝

97c r水吹
旅行睇書聽歌9up咩都得

99巴訓唔著
你點我唱
長傾鳩up唔hea
走有對象有仔 唔該

98絲 長期夜訓

98絲
成日好夜瞓 一齊打機都得

99巴 無聊

失眠
傾到瞓為止

94巴 扮工

屌 個名

94白羊巴

留名聽估

92巴
長期比較摺 興趣係做gym 打機 結他
好中意狗 但可惜屋企無得養
平時睇開日本野多 包括節目同劇
交友圈太細 識嘅女仔唔算多 到而家都keep住單身
如果有興趣傾下計做個朋友嘅 撳下面條link入黎

屌你老母

溝唔到嗎？

不了，已有難朋友

25銀行小薯
隨便add傾計
咩都唔拒

91 巴打

興趣真係唔多

最鐘意打籃球 ，翻工(你無睇錯係翻工) 睇日劇

留言目的 放緊年假 好得閒 搵人傾計
你分享你嘅開心 唔開心 無聊事都得 有時同唔識嘅人講心事反而仲易 無壓力傾計
講明 唔係為溝女 搵 SP 真係有心傾你先好加 唔好浪費大家時間

97巴 學護
鍾意睇Netflix 翻工好悶

5p登

94巴
比較喜歡日系事物
有緣人就入嚟傾下啦
我發現內在比外在重要太多
想識多D朋友,比較慢熱

98毒巴 唔煙唔蒲唔賭
盡量秒回
鐘意長傾 但自己諗話題唔叻

94 射手巴
不外協 興趣係行山睇書
住東區
岩傾就傾

97巴 Nursing 幽默9up 隨緣 長傾

高巴 識彈結他
有健身教練證書
利申番 純粹有證書 非職業 大隻 R客 個d
鐘意FF因為現實好苦但唔代表冇夢想

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

94 放低

30巴，貓奴
唔係吓吓秒覆到

92巴
9uper 中意去旅行
🏍遊車河 潛水

代fd po
97巴 165 大西北
想搵人傾下計
半怕醜仔

尋長期女sp
互不干涉私生活
男 30歲
攀開石 bouldering

00後絲打 傾到好多嘢
Initial D so jeng
覆得比較慢 忙到精神崩潰咁款
俾人飛後有啲孤獨又好努力嘗試變得更好
如果唔係深黃就唔使禁入嚟了
@whilehesleeps

99絲 173 sporty 影相
扮工好悶想搵人吹水

95 183

新發展

86 巴

靚仔溫柔智商高

打開通訊錄 唔知搵咩人傾計 🤣
岩傾就傾

(借friend ac)

外國絲 讀緊書 你點我唱 (如果我識唱嘅話)
(ps 順便撞下有無Rstudio/ stat大神)

98巴 好悶想搵人吹水
整下甜品 跳下舞咁
@hongkongerman

99巴 感情煩惱 想揾人傾下計

96巴183高
A2 平時鐘意打機,睇Netflix ,飲野
啱啱入手左部相機 所以等閒會去行山影下相
希望搵到個啱傾既人
[url][/url]

Just chat and laugh

98毒巴 唔煙唔蒲唔賭
盡量秒回
長傾

Répondez maintenant,
Si vous avez le temps de vérifier cette langue,
Félicitations, je veux te trouver

剛分手嘅98巴

米8 超運動型 全職教練 業餘選手 頗大隻 bodyfat10%
就打比賽先嚟分手 個人頹咗一頹

想搵C plz 我太多巴喺左近 要異性平衡下

95巴 好鍾意睇戲 近排追返啲奧斯卡提名
唔煙唔酒唔蒲 圈子好細🥺
聽日放假 今晚可以傾夜啲

甜 巴

推推先

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相

人生真係好累
最近唔太開心
但我好識氹人開心

歡迎傾計，可發展
tg:
比我啲相你地睇下

悠悠晚風 迷濛夜空
陪伴著我聽你的心窩跳動
原來這生 長長路中
可找到你的愛共情 這樣濃

咩都得

94巴 夜麻麻有無人吹水
Gym sporty 話題
無聊野
咸甜
一律不拘

冇咁早訓 傾下 巴

97 巴 傾下計

咁都撞到

98絲
傾一陣計～

94絲
圈子細想識多d朋友
巴絲不拘
平時成日返工返到個人死下死下
份人算健談，開朗，不過返工時間會耐小小回
中意睇書、電影、音樂、影相
做個朋友仔

康復香港，時代抗疫

96 hehe巴

97巴 扮工 秒回

98巴,9下咁吹, 乜都可以講講啊

而家個四字詞讀唔啱音

95C
只要冇咩做就會秒回

98巴
唔洗返工，唔洗返學，係頭頂種緊菇啦
有冇人吹水呀！
我
好
悶
呀！

97巴 佛系傾計 互訴趣事

98巴
招絲傾計,有感情煩惱想有人開解下我

感覺心裡有條刺 讓陣痛難受不止
根本不算什麼的大事 為何又要這麼的介意

其實某某何時跟你如何開始

如果我願意總有個與我合照 隨時陪伴著我擠逼中纏繞

知道共你不會再次走近了 維持頑強自尊怎麼可折腰

靚女 單身

95/183/單身

發展/行山

97巴
鍾意睇書睇戲 行吓博物館

有冇fg rn吹下水 男女不限

93巴
份人比較摺A0
想認真搵另一半
@kabecv

有冇man仔或者woman仔 鐘意講爛gag
成身都係喜劇細胞準備攞白卡
一齊建立黃色幽默圈 食飯訓覺打lol
man仔優先 一齊傾下點樣做壞男人
中三果陣我已經係全級最壞果個
試過一次過隊晒十粒香口膠 吞晒

歡迎點擊連結分享威水史

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

97巴

92毒巴 扮工時間可秒回 想搵一個長傾

95雙魚巴 178 葵青

92巴 漫畫吹水

99巴
讀書，做緊廢青
打機，睇戲，參觀博物館
搵絲傾計

94毒絲 420 Netflix 動漫
9upper想搵人9up
巴絲不拘

用部成萬蚊電話📱
但係響都唔響下

180巴 可以比我部電話響下嘛？

巴
翻譯，畫畫，最中意跳開心舞

24 172cm 鐘意甜品 😋😋
少酒不煙！

80後 巴

啤酒、清酒、漫畫、玩具、電影、露營、旅行、望天、睇星、吹水

(P.s. 我有女友...)

96 巴

電影 運動 本地音樂 停課中

93巴 唔識傾計 男女都得
想識女朋友 歡迎吹水

97巴 Nursing 9up 幽默 隨緣長傾

00 巴 想好認真咁學下唱歌 有冇人教

彈琴巴 手指快

tg me

我係你fans嚟

人靚聲甜

86單親爸，閒時鐘意落livehouse，發掘特色餐廳，流連旺電藝穗會各類drama等(不過最近全部取消曬....)
咁近期就得翻閱讀，音樂，電影，湊B，離婚心理輔導可以吹下水了。

00絲
台灣讀書 唔知幾時先返到去
傾下計
@sy0301

me 巴

97的巴 白羊 喵
停學停工 變返做夜貓生活
打機 Netflix 樹窿 乜都傾得

好名

97巴 失學 失業
4

95絲 最近好迷惘 想同人9up下
做咗半個月廢青日日netflix
唔好9add我我其實唔太擅長r水吹 所以有時會好似覆得好hea咁體諒下我
erm仲有其實我個人都幾鳩幾hea
可以全日睇書睇戲瞓覺飲咖啡嗰種
真係handle到麻撚煩嘅我先add啦
藍絲與狗不得內進

自摺

404 Not found

你開放多次tg；
唔打算9up, 我應該同你有一樣既vibe

97巴 搵人傾計/打機

95巴

銀行
見人留身高 178

睇書 聽歌 飲酒 旅行 吹水 動漫
食野 放負 做野 放暖 感情 電影

以上話題 熱話中

96巴 狗奴
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

94巴
黑實 中意做運動
gym 行山 睇戲
脾氣好 隨和
咩都傾得
大部分時間都可以覆到
岩既希望可以發展

25
醫護巴

94巴
扮工秒回

96 中上樣 高185 單身 想拍拖 約行山 純R水吹既就咪add啦 唔想晒大家時間 only for 發展

99巴你點我唱
長傾鳩up唔hea
走有對象有仔唔該

87 老巴
悶死，想聽人放負，愈慘愈好
男女不拘，巴打更佳

94 巴
鍾意去爭扎
咩都傾得
啱傾合眼緣可以發展

97 大西北巴
正常人一個 咩都可以講
隨緣啦

94巴
鐘意睇Netflix 聽歌 睇戲 食好西
講乜都得 唔好已讀不回
最好有啱傾絲可以發展

我同你傾丫

nursing

95巴 再留 船已沉

96巴 普通人一個 (但帶左口罩會靚仔啲)
希望找到對的人 can grow together

31巴

93 巴
Home office 好L悶
但情人節要返工，有無絲陪食飯🤭
@cantstoptotravel

99巴
廢青ing

同路人

90 獅子巴
肺炎d興趣全部都做唔到 無聊搵人傾下

20 學生

96 巴
害怕卻渴望與你捲入那
天真的想法就算光想也可怕

你點我未必唱

只限軒仔既歌

94巴

我發覺我比較適合做樹窿，共勉之
順便想學下聊天術

不知道 不明瞭 不想要 為什麼 我的心 明明是想靠近 卻孤單的黎明

94 c

98大學醫護巴 想搵絲傾計9up

秒回 有無大西北絲想長傾

1993

92巴 9up

94金牛巴，一日樹窿限定

94巴，咩都傾得，絲Only

Toro你幾時返黎

97 絲

想識下人 傾下計 巴絲都ok
岩傾巴可發展

94巴
除咗全職廢青之外
呢個禮拜變身
不專業心事台主
期間限定

希望出身和尚寺嘅我
可以普渡一眾單身嘅你
來啦
放低你嘅塵土同千百煩惱絲

記得！記得！記得！
洗手！洗手！洗手！
都記得清潔成日用嘅手機
保護你我戴返口罩

93巴
激情對話立即展開

留多次

想到一個人想到不能吃不能睡
相信他又害怕他會消失不見
女人是最不要自由的靈魂
男人卻為它遊盪在每一夜

170 96絲
想搵人長期吹水！

停左課既教師

If you couldn’t sleep

98絲
太無聊想搵人傾下計

97巴 Nursing 9up 幽默 隨緣

主動d
講多少少
主動r話題

千期唔好審犯

97 巴

好得閒 大機率秒回 太悶

97巴
沒身材
搵長傾
傾傾下失左蹤既求下你唔好add
想傾下感情野都得
搵埋飯腳 住得近就最好

20絲 台灣讀書 學緊俄文
除左有時通下宵冇咩不良習慣

95 海外扮工絲
唔係讀書 唔係working hoilday 唔係追星

傾甜 92

94巴
做gym sporty 打波
咩都岩傾 咸甜不拘
有心先add

92巴
廢up

去過London, Paris, Amsterdam, Osaka, Nara, and my favourite Kyoto
97雙魚巴
返工無聊巴絲都得
旅行，攝影，運動，食野

網上外展社工
Home Office緊
大部份時間都係屋企上網，
想傾下計可以搵我。

92 巴

做醫院

95巴 扮工 做飲食
想搵個伴傾下計 Netflix and chill

警犬日日放tg

99巴你點我唱
長傾鳩up唔hea
走有仔唔該

有無netflix推介
最近追完劇，無乜下一套目標，唔睇恐怖片

90巴想識瘦絲傾計發展下
文青 做醫院 非護士

94 護士巴🙉
幾多野講，派下膠，講下爛gag，太爛到時唔好打我👊🏻🙈

你點我唱，最好廣東歌

95巴 鍾意睇戲 唔煙唔酒唔蒲
社交圈子好細 想識下朋友
住得近既可以約出黎食下飯睇戲🥺
聽日情人節 收工即刻返屋企

96絲
夜喵開~

97 獨居巴
按此了解更多

巴
傾咩都得 就你 夜訓開

油頭毒撚想搵人傾下計

24巴 失戀 搵人傾下計 情人節點算

97巴 183
鐘意追劇 睇戲 打波
返工0異性 長時間單身
等到就黎14/2
有無單身絲打一齊吹兩句

99巴你點我唱
長傾鳩up唔hea
悶到生菇

Il turno di notte risponde ora
Se hai tempo di controllare questa lingua,
Congratulazioni, voglio trovart

98巴，停課好悶~搵人吹水，任何人都歡迎

94巴
最近鐘意左back number啲歌

感情status?

99絲 水瓶 我係好女仔 for real
想識好男仔 not player
傾下感情愛情觀 乜都傾啦 岩傾米長傾
缺乏異性朋友
come-on

主要想識朋友~

94巴 樹窿 吹水 男女不拘

開多次嘛？

同yr一樣想搵認真長傾 唔介意可以add我

俾錯負評
我都係爸爸
知道做人老豆其實好辛苦
你要加油！！

95巴 旅行後遺症 聽日要返工

93巴

搵長傾
有緣可發展

hi

96 金牛女
有無打排球嘅巴絲？

純粹想搵人9up

單身

人父，930先開工，想搵人9up一個鐘
估唔到今日冇塞車，早左成個鐘到
保證我唔會厹任何人，冇不良企圖

今日又情人節
從來都係自己過
雖然對愛情已經0期望
但有無圍爐group一齊叫春/鳩up？

96機場supervisor 巴 就嚟冇得撈放no pay 冇得揸車返工

94 巴，點樣係tg擺自己條 link 出黎

tg id)

97巴 扮工 R水吹
26 攝影 ACG 打機 貓

有冇靚女陪毒撚過情人節

For real too

90雙子巴
身高:171
身家: 清白
外貌: 帥
目的: 情人節出pool

我係直，但有無基巴講下平時點做愛

00巴 想傾計
http://t:me/ouluv

我嘅2月無14號

唔知點解今日特別得閒
173絲 運動文青why not both
影相音樂電影 交流下

93巴 在快樂與悲傷都寫在我們的瞼上的那些時代裡
我們不需要去隱藏我們的情緒 - 老王樂隊

92巴 傾漫畫

97空少巴 183
而家日日放假 好悶
想識下人傾下計
傾咩都得 電影呀 運動呀 貓經呀
今日係一年一度虐狗大節
希望都識到一個絲打啦

我都想知

96 水瓶絲

94絲 nurse

94絲 情人節特別lonely

c

好煩呀 公司野

95巴

銀行做野 沒得home office

睇書 聽歌 飲酒 旅行 吹水 動漫
食野 放負 做野 放暖 感情 電影

情人劫 情人一對對 得我冷清清

94巴 181
想識高妹😝

End~

經歷過生死
今日陪你嘅唔係我係第二個男人

98巴 180
平時只係返工做gym 做左就黎4年
冇乜其他野做 最多自己去睇戲
連隻熊仔鼠係前幾日都過左生
身邊全部都係仔 想識下絲

89巴 高瘦
宜家返工好悶無野做

代

91巴 單身 香港人係美國大 創業中
想回港安定發展！
想識朋友、傾咩都得!
愛旅遊、睇戲、飲小小酒、吹水
！歡迎長傾！
@GaleX1_MKII

巴 毒毒子一名 其實絲打陪

有無人用電腦連mon一齊睇戲 虐下自己

真係有人add?

94絲 天秤座 哈比人一枚
鍾意睇書、寫嘢、旅行同小動物
巴絲不拘 有緣就傾下計啦

96巴
秒回，長傾

特別日子 搵人傾下計
93巴

太多人，暫時唔再加

97巴 想認真發展
隨緣，星座撚

換了傢俬 家裡換上新的佈置
落力為著期待你 望見時
但你歸家 觀賞片刻
最後提出分手兩字
是你像沒原因 或是玩弄情感
偷偷跟他秘密開始

我都鍾意睇書同寫野wor加埋

98巴 停課好悶 搵長傾
音樂 電影 Netflix

怎樣才能重新認識你？

96巴 翻唔到屋企 秒覆

[member] [member]
94c

25 178雙魚巴 葵青區 認真

91巴 想養貓 搞領養搞到好徬徨 有冇人教下我

巴 悶 吹下水

94巴 181
中意打波 做運動 做Gym
有時間會跑下步

96絲 試下放低tg睇下係咁真係有人搵

Single 23巴 秒回 岩傾可發展

184b

96巴
無拖拍 大把興趣
唔煙唔酒 可以add我吹水

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

巴 傾下計

講樣野你知

94 巴
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打, 想認真發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

話自己係絲點會冇人搵...

93巴 搵岩傾絲
有緣可發展

99絲 想搵多啲女仔friend（但係巴絲都歡迎）

if u speak english that would be great. 鍾意睇動漫/聽歌/彈琴/結他/打機/跳舞/化妝

98巴 小gap
啱傾就一路傾落去啦
唔好嫌我太低能就得啦

96巴 想一齊開心一齊笑

94巴 長傾 本人其貌不揚 鍾意車 食 小動物 秒到就秒回 冇覆可能訓左

95 185

認真發展🙏

95巴 想搵一個可以比我傾訴 又樂意講心事比我聽既人

歡迎大家搵我做樹窿

99巴 180 final year
鍾意睇戲睇書聽歌之類
最近係墨爾本 好撚悶
唔知呢度會唔會有同路人呢

97的巴 喵

白羊座

吹水樹窿打機傾乜都得

秒回啱傾就好

97u巴
覺得孤單空虛寂寞
身邊圈子無女仔
想識下絲
互做樹窿傾乜都得
想長傾秒回發展
最好可以約出黎出面
自問雖然唔係靚仔 但勝在會好專一

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到
隨緣

94巴
中意gym 行山 睇戲
脾氣好 隨和

大部分時間都可以覆到
岩既希望可以發展認真

99巴 打機 Netflix 釣魚 去旅行傾咩都得
巴絲不拘

00巴

希望有人搵啦

97外國巴 翻黎無耐
平時打機睇戲飲野shisha下咁

push

push push push

99毒絲
偽黃港豬不了
冇咩特別興趣
平時宅係屋企中意睇戲睇書
自己一個鳩行 食好西諗下嘢咁
最近想學下攝影 做偽文青
圈子細 加上停課冇咩機會識人
最近悶到就癲
男女吹水都ok

起底睇下佢開咩post 不了

做老師做到搵sp

92巴
呢排好得閒
想認識有各種煩惱既絲
吹下水

86巴，獅子座，single，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識真人朋友，希望最終可以得閒一齊／一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix／美劇
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學Yoga 影相 剪片 西班牙文
歡迎巴絲得閒吹下水/一齊玩下活動

89hihi

96 獅子巴

新年過了，生活如常，心中憤怒還在

路上好似睇唔到前邊，但我還在

您呢，生活怎樣？

識佢約佢出黎影佢相， 等佢身敗名裂
淫師

94巴
個個平時又話冇人搵
結果情人節唔知去曬邊
變咗冇人加我搵我

代友post

93 天蠍座 絲
開朗活潑笑點低
開心果一粒
中意周圍玩周圍食
中意旅行 睇動漫
想搵
幽默 識尊重人 有禮貌
唔煙少酒
陪我周圍去探索世界既人

緣份好奇妙 睇下遇到個有緣人

開場白最好介紹下自己先 咁樣易喲傾落去

歡迎長傾 巴絲不拘😂

93 巴
肺炎斷晒社交生活好難頂，anyone 傾下偈？

巴
年齡唔重要

長傾，所以幾個夠了 唔夠都會轉ID

搵21左右大學絲 長傾

每個講淫師既回覆都有2個負皮

笑撚死

師兄寫緊cv?

94 巴
傾乜都得 想搵癲癲地嘅一齊傾
粗口爛舌唔緊要
影相 貓 旅行 政治想點講都ok
外協

96巴

得閒會回

你相信緣分嗎？

有個每日陪伴自己既人 但硬係覺得差緊d野 唔知係咪因為long Distance

86巴

有冇絲打教我了解女仔心態

你想點了解

點解成日發牌氣

25歲爸爸
呢期停工
搵網友吹下水，keep住吹
唔約唔發展唔狗衝

97 絲

95巴 178 葵青 半工讀ive仔

97巴 好悶

停課kill time pt樹窿

94絲
音樂電影乜都傾
巴絲不拘 無任歡迎！！

養緊肥貓既大眼巴，歡迎巴絲傾計

巴
試下add我

95金牛巴
想識中上絲打認真發展
鍾意做運動 亦都鍾意毒喺屋企
比較鍾意面對面傾計多過喺app傾
有緣認識下

27瘦巴

87 巴

高
正常人 但腳膠

明買明賣...你揀人 人揀你
不喜勿加

That's all

25巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇戲睇片，唱K，夾公仔

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

00巴
最近停課冇野做
想搵d年紀差唔多嘅
巴絲都得
一齊分享下大家停課點善用時間！

24巴 高175,重6X 住新界西
想搵絲一齊傾下計,食野，睇戲
現實圈子無異性

25 巴 鍾意睇戲 唔煙唔酒唔蒲
社交圈子好細 想識下朋友
住得近既可以約出黎食下飯睇戲🥺

扮作開心天真知不多
未夠兩歲你竟拋棄我
時日遠去也需要負荷
就算他每天振作靜坐

97 巴
中意睇劇/少少kpop 中意聽故仔
讀緊書 巴絲都可以 啱傾會長傾 得閒會秒回
話題唔多但唔會hea覆
希望真係有人搵

94巴 平時鐘意睇戲 去下旅行咁 都係d正路野 年幾冇拍拖 現實又識唔到 睇下呢到識唔識到個夾既

1993 觀塘人

借朋友ac

92巴
搵人吹水
tg:comewifme

97絲 搵人傾下偈

聽下 我未訓

96巴

@bigboytempo

有冇人知點訂預售嘅動物之森switch

任9 up 1 小時
但唔好放負

96巴 可吹水

95扮工人士
呢排咁悶
入黎攝下大家時間

91巴
中意運動旅行
返工唔忙長期秒回

@axc0186
96絲 想搵工程界巴絲吹水

關你叉事咩

有無歐洲嘅朋友仔
一齊backpack 玩下

94巴 深夜服務時間到朝早8點

依個先岩打錯

希望長傾
96絲 盡量秒回
唔好查家宅 謝了

95巴

間唔中行下山 想識朋友

94巴
最近實在太悶搵人傾計

真男女不拘

同我傾計我相信唔會係浪費你既時間

我算係小小既人生勝利組啦
應該要有既嘢 我諗都有

生得個樣都算靚仔（無圖無真相啦）
身高差不多米8
有樓有車 有degree 都有份幾萬蚊既工

唔應該有既嘢 eg 林寶啊 豪宅 之類
一樣都無

傾偈，唔約唔發展

估下我係巴定絲

終極黑鮑...

大埔友喎

咁都知?

Feel free to chat with me

25巴 扮工 9up

安祥路

影得靚都話姐
影得咁乜柒大佬

咁撚柒*

求賜教比細路學下野

95 183

發展發展發展

25巴巴巴囉
超級無厘頭9up

91巴 識絲打
希望搵到岩傾, 長傾, 潛水/冇心傾既..不了
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 新手GYM撚, 有冇志同道合既朋友

98c 冇得home office 不定時秒回

可以自介下先嗎？

得手機隨拍雖然都唔靚

94天蠍巴
唔好成日傾下傾下得返我一個人講野啦
我想交流阿

94直巴，長傾可發展

果然係街坊

我覺得幾靚呀#
我中意飛機翼個張
不過你拎風景相同我啲相比好似唔係好公平
我又share下風景la，雖然少影

無呢個ID

96巴呀

你做乜9？

99巴
傾咩都得~
電影Netflix感情運動打機......

老絲 悶 吹下水啦喂

99巴
讀書，現在hea緊
搵絲傾計

感情煩惱 巴絲都得

世上有多少個繽紛樂園任你行

想請問第一張相係邊度黎架？好靚呀

93C 悶悶悶悶到生菇 不發展

大澳

25絲 home office日日訓

87年 巨蟹巴

一Click一Hi
就係一個好開始

利申 ：對油膩野非常敏感

96巴
返工返到冇晒人生意義
努力學好英文中

你全部負皮喎
其實我都有人像
但係驚再擺係度會比人屌

連登仔睇相…………算啦
唔擺了

Kindman1990
30歲巴打，歡迎加入傾下計

30歲巴歡迎加入傾下計

97巴 173
對星座有些少興趣
單身狗一切隨緣

94巴
一切隨緣 求長傾 post上黎碰下運氣

97絲 170cm
想搵人長傾 分享日常大小事
發展嗰啲嘢就隨緣啦
利申 男人聲唔靚女（走外協）
啲牙唔齊（唔好問我點解唔cool。那有錢）

傾一陣解悶 sip時間

見有人開始擺相我又獻醜先
台灣

kill time pt樹窿

92 it狗
homeoffice就黎自閉想搵下人吹水
動漫 日劇 唱歌 netflix 潛水

FAAF161616
94單身巴 歡迎傾下計
Netflix 樹窿

97絲 吹貓經 netflix 最近鐘意整野食 想學影相

E, 有緣既搵一搵我
搞唔掂

95巴
想搵人長傾
行山 影相 Netflix 樹窿

有冇人比啲暖我

想搵女仔傾下
不過有女朋友，不發展，純粹呢排比較悶
岩傾netflix 足球 同埋呢排開始背五十音，有冇人可以俾啲貼士我

J-pop、動漫、廢青

24巴 呢排work from hill好鬼悶
同時因為成日宅係屋企 所以學緊煮飯仔
鐘意road trip gym 打波 netflix

傾乜都得
唔一定秒回 但唔會hea覆 份人幾吹得

咁多人未訓

97絲 咩都傾得 唔做作 樹窿 有緣嘅同我傾下

我有男朋友 如果淨係想識女仔/女朋友嘅 唔好浪費時間係我到 你要繼續尋找你嘅緣份啊！

你呢啲就夠老實喇

咁你仲擺上黎做乜鳩，收皮啦
仲多撚餘過人地擺相

佢已經算老實㗎喇, 我遇過有啲一開頭講到自己係單身咁, 傾咗一排俾我chok chok 下先認自己結咗婚, 男又好女又好, 係可以好蠱惑. 我覺得, 有另一半咪大大方方認囉, 我唔mind 㗎喎, 有另一半唔代表唔可以冇異性朋友, 但咁唔老實真係好唔要得......

佢已經算老實㗎喇, 我遇過有啲一開頭講到自己係單身咁, 傾咗一排俾我chok chok 下先認自己結咗婚, 男又好女又好, 係可以好蠱惑. 我覺得, 有另一半咪大大方方認囉, 我唔mind 㗎喎, 有另一半唔代表唔可以有異性朋友, 但咁唔老實真係好唔要得......

雖然相信人生若只如初見，但希望都可以識到始終如一嘅朋友

係到留左個tg 有個巴/絲打 add我
傾左陣計 話我聽 佢露宿左成個月
有d震驚同壓抑
最後抵受唔住良心既誘惑
過左100蚊請佢食餐飯
都希望佢會快d 搵到工

係咪晨曦？

唔明

唔係有心做朋友咪撚add

夢中見 對話會特別纏綿
夢中見 意念會自動浮現
夢中見 那用理會目前
合上一雙眼 總碰見

95巴 真實的對話使人討厭 但使人舒暢

巴 啱傾就傾 傾咩冇所謂

91巴, 想搵對音樂/藝術有興趣既朋友, 男女不拘. 有興趣可以一齊合作

19巴。想搵有做gym嘅巴打或絲打傾下計
本人好隨和
就算無做gym 都傾得

絲 失戀圍爐 互相訴下苦鼓勵下 做樹窿

日本iu呢？

95巴

銀行巴
扮工中
人有人那媽 妖有妖那媽 傾計最緊要尊重
吹水 放負 樹窿 飲野 旅行
最緊要。覆得快

搵我啦

25 sporty 乖仔 gay 巴
有心發展先搵啦

有無諗過無人搵其實唔關你有無推事

同埋用"專一"做賣點即係冇賣點...

多口問句 係咪無人搵過你
本身諗住add 你傾計
但見你只限絲 都係廢事面懵

巴打你真懂我心無人搵我無人要我，好孤單空虛寂寞

係到傾下計
將你個自我介紹改左佢 再貼多次 好過你推黎推去

屌 起左你底 原來假膠黎

但我依加認真mode
想搵女朋友呢個係真心既

26巴 做醫院 平時放工無咩做

想識個瘦絲

絲打揾人吹下水

Happy birthday！

91巴 唔高 唔肥 秒回

90有棍絲
悶，想搵人派膠比我

其實我好希望佢係呃錢假膠

聽到呢d 個心好唔舒服

寧願佢係呃我

95 183

秒回，認真發展🥺

80後巴，pt讀緊翻譯搵人一齊傾下assignments?
學緊西班牙文想搵人一齊練下

係好唔舒服

咁我又唔希望比人呃既

我打左個都幾過癮既intro
係lee 1/2日間 都遇到左唔少有趣既人和事（係網上傾計當中）

99 絲
失戀放負

93 年185巴

你唔係有女朋友咩

23絲 社畜
唔發展
主要想同絲傾多啲
利申：本身唔係可以成日對住手機，唔秒回
無覆到的話先講聲唔好意思先

173c
岩傾長傾 隨緣

19絲 得閒嘅入黎吹下水
Let’s be friends

93 long talk ok?

94巴
傾吓偈or點歌

94巴
自問係一個有愛心 會顧人感受既人
都算有目標有理想 知道自己想點 會向住目標走
會比到安全感女朋友
覺得感情係需要雙方付出 包容 都要一齊進步同努力

平時有玩下音樂 都鍾意影相行山同做下運動

89英國巴，番緊工無咩野做，傾下計

玖柒巴 FinalYear

#睇書 #睇戲 #展覽 #行山 #食野
#海邊吹風 #望住天空發呆

93巴 吹水 9up 扮工時秒回

95美國絲
有冇美國巴絲傾下計

97巴 好得閒 想搵人傾下計

你gay架wor

真係想八下啫

消防巴

條友係咪叫晨曦？

90 後巴
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
無得WFH 但又無咩嘢做
可以分享下有咩可以消磨下時間

個名幾靚

175巴
坦白d 想搵sp (玩開D/s)

代fd post

95年 163 絲 平時中意睇下netfilx 跑步 聽歌 訓覺
日日扮工中 想搵人傾下計 有時可秒回 少外協

97巴

攝影新手 巴絲入

94 工程巴 搵絲
鍾意睇Netflix ，影相，聽歌

龜

97巴

鐘意煮野食 打籃球
得閒無野做會玩下手機 switch
最近仲鍾意左打war game 同埋健返身

平時無咩人同我傾計 可能會悶親人

但都想上黎識下朋友

漏左

哈 我又遇過 不過end jor contact lu好快

23巴 183
工程狗
行山
打機

我都遇過

騙局黎？

希望唔係，係嘅話我已經中咗

92毒巴 想搵個長傾

99巴 R吹水

Just chat, laugh and ....sing maybe haha

97 final year
只係想識個朋友傾下計
唔打算搵伴侶 咩人都可以add我

Me too

巴打介唔介意留個 tg

搭單 到時開個gp睇下係咪同一個人

應該都係架喇，我純粹想知自己有冇被騙

有gp 既話 單聲

我send左幾份招聘廣告比佢

仔女都可 無心傾嘅同我死撚開

95 183

認真發展🙏

send左錢

有冇比人block

無掛
無再同佢傾計
少玩tg 唔知比人block會點

個銀行ac係咪ng c y 定 ng y c

[member有冇係美國做過會計ge巴絲 想問意見

usababa][/member]

以為payme

發誓 以後唔會做好人

我都係，課咗好多金😪😪😪
唔想再做家長了

課左幾多
起左你底 記得你話自己都唔係話搵好多

25 巴 大西北
社交圈子好細 想識個絲食飯睇戲互相陪下

真係好sad

有個巴打同我傾緊計
話半年前都比過錢一個咁上下經歷既人
唔知係咪同一人

.

32巴

Year one絲打
online learning好悶 傾吓偈 9吹下
純粹傾下 唔約 搵伴侶免問

00 巴188 gym 鐘意聽歌 sporty

9up下傾下計，傾下旅行地方冷熱門地方都得
基本你想傾乜我都可以同你傾

94 巴

認真傾唔hea覆先加
朋友/發展

再玩命post多次，點解咁多白撞

E, 有緣既搵一搵我
搞唔掂

有同樣經驗巴打入下

唔理咩名 背景 總之遇到賣慘既入一入

一齊分析 係真事定呃錢

94巴
做gym sporty 打波
咩都岩傾 想學下做網店生意
咸甜不拘

唔驚得咁多, 好多時都冇得fact check...

同巴打傾過 多數係呃

同一個tg 但講既經歷唔一樣

想問多d其他巴打說法

加油

以前我都遇個tg 有絲打自稱係前線, 我都捐過, 不過都冇再諗係點. 如果想覺得穩陣啲, 捐612 或者其他tg channel 囉

明日請早已是笑話
還是領會各有偏差
仍在呼吸那是我嗎
還是個被棄置娃娃

其實係架 你介紹渠道俾佢 好過捐錢幫佢
有一就二 要利用你哋嘅善心 去滿足佢嘅需要

姐係扮絲溝女

94工程巴 想搵人吹水

97巴 Nursing 9upper 隨緣 可長傾

釣厹

single絲

91巴打

先講下例牌野 興趣 最鐘意打籃球
其次就鐘意番工 係丫你無睇錯係番工

其實留言嘅目的好簡單就一個 想搵下人傾計
講下平時生活上 事無大小嘅事 你分享下你嘅野 我分享下自己 有時有d 心事 煩惱同d唔識嘅人講 更暢所欲言
我比較直接講 真係有心傾先好加

97巴
無野做想搵人傾下計
放鬆下心情

97巴
認真想搵女朋友拍長拖

25巴巴巴

膠膠地 9up
理得你係巴係絲 入嚟嗲兩嘴

95絲 sporty
少少外協😂
未必秒回到 比d耐性喇 傾咩都得

94巴 單身 求幫忙
星座不明 興趣:唱歌.識朋友.打機.煮嘢食.各種音樂
100%黃 家黃萬事興
人又生得矮嗰樣又唔好睇 外貌協會我都冇辦法
外號人稱生活百科
想結婚但又得個想字因為冇社交圈
可幫人解決心理問題(盡力)
生活圈子有如少林寺，人生閱歷絕對比同年多
排解疑難解決紛爭！

最後！！求絲add

ching只係轉換方式 捐啲有用嘅嘢

認識朋友 希望認識到你

92巨蟹巴

never/車厘子/流星 /cherry/晨曦/ng y* c****

同以上名傾過既巴打 入黎tg gp報到下

一齊傾下情況

98巴 多數秒回 唔煙唔蒲唔酒

想搵啲都想長傾 認識下大家 唔係攝時間

93巴 工程撚

01巴
想揾人傾計
冇專長

00絲

00 183 水瓶座傻仔
搵絲 傾咩都得

90後 巴 有車有樓有仔有老婆有兩隻貓

咩人都得，傾乜都得，放低負評又得

英國99細粒可愛c
想搵差唔多年紀巴打傾計，有緣發展
外協，你揀人人揀你
唔chur得

未訓過黎吹下水

93巴 有無都鐘意歷史建築既絲打

91巨蟹巴

23 絲 未訓既你 諗緊咩？

未瞓咪9up下

95雙魚巴 178 葵青 半工讀ive
想識絲 認真發展

貼撚夠未呀你老母

93巴 求發展
搵人話我知我講野係未太悶

關你撚事咩on9仔
btw,未

雙魚仔
喺張床碌黎碌去瞓唔到
想搵天蠍巨蟹傾下計
其他星座都歡迎9up
實在太悶

傻仔咁柒就深潛啦，仲要衝多次出黎再柒過，小學雞呀？

有女，純傾做朋友，巴絲都ok

99巴 無聊傾下計 做樹窿都得

25巴
純吹水 做個hibye fd 岩傾就長傾 唔岩就藍剔
一切隨緣

見你地嬲成咁我決定開多個
你咬我食呀？

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比啲相你地睇下

99巴
讀書，現在是廢青mode
搵絲傾計

你咪繼續囉
冇你咁好氣

93 廢老 173
因為單身
沉迷股票五年
未嘗一勝....
平日番工收工係屋企毒
想識到個可以一齊毒既女朋友

巴絲都可以搵我9up

97 23巴
認真想搵個女朋友拍長拖
真心既
仲有 我唔係gay 放心

92 雙子巴
9upper 電單車 潛水 netflix
扮工好辛苦 盡量秒回

00 混血雙魚巴
鍾意睇戲 睇劇 有時做下Gym

95 C
Home office扮工 傾下計

剪剪腳甲先啦絲打

剪咗又生

92巴 就放7日大假 有咩好做？

95 絲
Home office扮工中
一齊吹下水
中意迪士尼❤️❤️❤️

停課kill time pt樹窿
邊到重有香檳買

26巴 176 樣應該算正常
工作圈子細 想識人可以發展
中意睇下Netflix 動畫 打機 跑步 籃球 唱歌聽歌

Push

92巴

網上連登社工無花無假長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀

25巴 有d得閒
有冇絲打要樹窿

96巴
點解我冇得home office

有窿冇人要！？

小朋友齊打交？

95巴，想擴闊社交圈子，好想識多d朋友傾吓心事

93巴

妹妹姐姐都ok
咩都啱傾，啱傾啱feel可以發展下

長期在家打機，暫時都唔搵工

94絲 訓唔著搵人9up
巴絲不拘

97巴 巴絲都搵我得 唔好gay我就得

93 廢老 173
因為單身
沉迷投資五年
未嘗一勝....
平日番工收工係屋企毒
希望搵到有緣人發展

巴絲都可以搵我9up

95絲 淨係想搵絲得閒飲酒 可能遲下開酒谷 係絲呀屌你

94巴打

絲
呢排homeoffice 日日扮工😴
最中意海賊王 所以呢排重新再追過
亦都中意鬼滅👹 但不是毒絲
動漫外都可以傾
歡迎吹水 得閒就會覆
唔好一黎就自我介紹 一定唔覆 好白痴似相睇

94巴
Sporty 中意打波
有時間會跑下步 Gym 行山
咩人 咩野都傾得

99絲
最近養咗隻貓仔
歡迎貓奴交流

悶，巴

94巴 sporty gym
咩topic都岩傾
咸甜不拘

94巴 週末9up限定

99巴
讀書，現在廢青mode
跑步，行山，打機，遊覽博物館
搵絲傾計

19 巴巴巴巴巴巴巴巴巴巴

96絲
做緊廢青 傾下計

25膠巴R水吹
無視性別

樹窿

97c 大西北

96巴

你講我唱 唔開心唱歌抒發下

23 ba

95內向巴 人在澳洲, 準備返香港
想搵絲傾計發展
鐘意影相, 去旅行 (特別鐘意自己一個), 行山, 講下人生
儘量秒回, 希望遇到啱傾嘅你

哨撚哂牙仲要咁既態度
你老幾？

已讀閪黎

叫春

93 年 185巴 招人齋傾秒回

99巴 185

99 180 巨蟹巴

Ching差不多了

絲 行山新手
indie 菲林 睇戲/書 動漫 旅行
研究緊西哲 想學裝修（油漆泥水木工）
巴絲都歡迎交流

AH 熱力似天火熱熾
AH 電量就似不死電池
AH 若是你粗心大意
AH 就像是我今天恨遲
ELECTRIC GIRL

廢青搵廢青圍爐

97c晚晚都唔捨得訓 唉

9up嘴賤絲 近排覺得要對自己好啲
歡迎討論下人生觀
或者點樣可以令自己生活得更好

94蟹女

96巴 咩都傾得咖同我
放負都無所謂 巴絲都得

21巴 揾絲傾
深夜吹水台 傾嘜咩都得歡迎未訓既你

175絲 睇下有邊個一樣都瞓唔著

98巴
成日都好夜訓 盡秒回

98絲 長期夜訓 想搵人吹水